［一手突發］公安身份 機場敗露！

1845左右，有手足發現有人形跡可疑
身分敗露後被發現此證，現正被圍

推

有咩企圖 間諜就

係咪圍緊灰色衫果個？

即係有解放軍入左黎

同志乜咁唔好彩俾人周到吖

當兵

收左佢張證啦

如何證明是公安？

大陸人通行證簽發機關都係公安
香港都係

7左 唔好推啦

有無索帶索好？

推推推

情況好混亂，我入唔到人群

同志乜咁唔小心呀

推爆佢圍柒佢

器官捐贈

開遮私了！幫盲眼女義士出口氣！仲可以警世！快！

Gong An

希望唔好有full blackbloc手足做野
好難捉

推
希望多啲人見到

幫佢參軍 thanks

係啲分化撚洗緊版想搞到人唔去機場, 唔好推嗰啲post加入罵戰

機場要人呀

推啊

走甩
濕鑊佢睇下對家點報喇

推爆佢

721 811
Cls